個個禮拜都話出黎 睇下啲狗封得幾耐

宜家出街都比狗拉 就算無遊行啲人都唔敢出街 啲商場執得粒

個個星期港島啲商店關曬

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

長久玩 等睇佢地跪低囉 反正經濟好都唔關我地事